是日，，靚早

咩黎的？

想食

牛油果？？

ma one生活好有格調

大麻生活優美

lady grey

牛油果多士

多士好好吃

Is

#儀式感

牛油果搭麵包？

午餐都過埋

對自己好一點

喜歡